極度推介韓劇：暴瘋刑警，根本係無雙game

熱血， 痴線，有劇情，集集都打無雙

我諗上網搵到免費資源，但我睇mytv 配音版， 鍾意警罪查案打鬥一定要睇